認真睇下依家下一代 市民心聲；立法會亂局誰該負責

後生就支持修例.老既就反對
睇黎始終後生都會同支共同化左
真係無奈.

無眼睇.